叫黑警做黑社會已經唔夠

定叫佢地恐怖份子好